Laptop trackpad 層皮不停咁甩出黎

有冇人知點樣可以換左層皮去?

咁得意嘅有冇相睇下

類似咁樣